一人一首一聽就想喊既慘歌

我先 第一次不是你
啲melody好悲慘

不再聯繫
我和你斷了聯繫 不代表我不想你
走到哪裡還是會有惦記 而我也開始試普去忘記

我第一次聽程響個版就變淚人

自動棄權－放手版

未聽過 而家聽下先

男仔可能會感同身受啲
利申 絲打

Baby shark

Hurt so bad
追風箏的孩子

why would i ever

最後祝福 （live)

周興哲-你，好不好？

胡鴻鈞 明白了

咁冷門都有同好

Shawn Mendes - Never Be Alone

Lady gaga - million reasons